如果澳門班細路經過今次事件之後諗去大陸化，搞澳獨就死囉

習大帝又頭痕囉

一切都係習習掌握中
因為習習捉緊一盤好大既棋

澳豬好乖
放心

大到捉咗3年

班細路都驚
我係習大大每到新年就派利士，細個21歲參加新年愛國派對後，就可領取2000蚊大利士

班細路到時連老母老豆都唔認呀

澳門大陸係邊度? 係咪就噉澳門半島?

佢地有咩資格搞獨立 唔好侮辱獨立兩隻字

最多有資格成為香港嘅殖民地咋